好想知道有錢人嘅生活係點

係咪想買乜就乜
從來唔使担心D高消費活動
唔使担心會有經濟問題

m記加大

担你老母

細個果陣坐司機返學有保鑣跟出跟入，因為屋企人怕我比人標参，依家冇

担？

對唔住

學好啲中文先啦 我就真係擔心你啦

食早餐>返工>食飯>放工

用殘體字落地獄啦